Intrucciones para usar en Landings

Imagen de metodos de pago:
[payment_methods_image]

Precios dinamicos de membresias:
[multicurrency_price product_id="12012"]
[multicurrency_price product_id="12057"]
[multicurrency_price product_id="12029"]
[multicurrency_price product_id="14244"]

Label descripcion de la moneda mensual
[monthly_description_label]

Javascript de forms dinamicas:
Colocar abajo de tabla
[change_form_action]